
                      Magnifica pelicula todo encaja en su lugar, todo es muy equilibrado, lastima que omitieron a algunos personajes, pense que todo iba a ser comedia pero no fue asi hubieron muchos giros dramaticos haciendola, desde mi punto de vista la mejor pelicula del UCM. Fantastica, super recomendable.
        
            